shipbao 真係垃圾

親愛的Shipbaoers,

Shipbso 再次提醒各位客戶，預報貨件資料 (包括: 貨品名、件數、單價) 時，
請務必如實預報，如申報不符將影響整批貨件的運送時效，
為大眾客戶的利益著想，我司已實施所有貨物100%開箱查驗操作。
如發現受管制貨物及敏感貨物時，我司是必須提供相關資料配合調查的。

如有需要，可到 SHIPBAO APP -> 賬戶-> "問題反饋" 及 "問題跟蹤"
聯絡客服查詢最新情況，謝謝。

不便之處, 敬請原諒
SHIPBAO 團隊

仲未計苦主講d問題

Bao
中國香港
我司

用中國公司

集運好多都係中國公司

有邊間值得用？

用左4x次都冇出過事，全部英美日
係咪得中國轉運先易亂

喺美國訂咗野返嚟 而家第九日喇 都未到香港倉 我好撚驚寄失

shipbao 日常

遲到好過寄失 個客服仲同我講 通常會早到
心諗你唔寄失我啲嘢咪算好

7號寄貨 佢話後尾先話計工作天嘅話 20號先到

唯有等多幾日 btw facebook客服真係好撚串

佢通常UP好耐先到, 但通常真係早三四日既, 除非撞正BLACK FRIDAY或者聖誕啦, 寄失機率暫時唔算高

仆街 有2件貨

睇完你咁講 我個心都定咗啲

美國倉佢地做野最快, 通常佢地真係收到件貨就即刻入機(以前唔係, 而家英國倉都無咁快)

嘩屌 今日到香港倉 今個禮拜應該有

堅垃圾,已BLACKLIST
上次德國集運, 話寄自取櫃, 過咗2星期先話放唔入, 要改自取點,
係改完吹咗19幾次, 足足再過咗2星期先收到

以後咪撚用

巴打轉用乜

已到香港倉 再睇下要我幾多日先

第一次用 紐約咋用

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書